【4月】《數碼暴龍：》 (27)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子石田大和：浪川大輔武之内 空：白石涼子泉 光子郎：小林由美子太刀川美美：高野麻里佳城戸 丈：草尾 毅高石猛：潘 めぐみ八神光：和多田美咲亞古獸：坂本千夏加布獸：山口眞弓比丘獸：重松花鳥甲蟲獸：櫻井孝宏巴魯獸：山田きのこ哥瑪獸：竹内順子巴達獸：松本美和迪路獸：園崎未恵旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）系列監督 - 三塚雅人系列構成 - 富岡淳廣角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘數碼精靈設計 - 渡邊健史總作畫監督 - 淺沼昭弘美術監督 - 木下了香美術設定 - 天田俊貴色彩設計 - 竹澤聰製作擔當 - 小林克規音樂 - 佐橋俊彥動畫製作 - 東映動畫

原來冇人開po咁我開

第一次開唔知格式有冇錯

留名

新po留名

無限日常

千年獸唔洗理了

下集又係日常

原來真係新精靈！爛泥王！

快啲讚我眼力好

好樣衰

同奧米加獸一劍劈開兩半嗰隻核凸野差唔多樣
都係勁多隻眼

Dim咭植入式廣告

所謂靜待下一次機會 就係為左寫日常回?

咁多日常其實完唔完到
仲有咁多隻究極體未出 希望最後打千年獸唔好趕收工完場

想快啲睇到究極體出場

賣廣告賣到咁肉酸

一張卡買五、六十蚊，笨大真係賺到笑

佢都出唔夠貨，學咩人賣廣告

預告入面比丘獸又瞓低咗

之後可能係關鍵道具呢

即係代表冇迪路獸dim咭囉

日常又幾好睇
芝蒙獸俾光子郎影響，進化做知識既裝甲體

第一次見到垃圾桶獸下半身

係,可惜今集推進唔到甲蟲獸進究極體

第42集 《發明王垃圾桶獸》登場嘅精靈！

幼年期
電鼠獸

成長期
芝蒙獸

成熟期
爛泥獸

完全體
超爛泥獸

垃圾桶獸

武鬥體
搜索獸

今集資訊量比較多﹐我消化下再同大家分享﹐而家出街

垃圾桶獸個樣搞到我成日都覺得佢不懷好意

見好似好多人都唔鐘意宜家出日常
但個人覺得呢啲日常真係好睇過之前啲打餐懵所謂跑主線多多聲
而且都已經唔介意之後十幾集會係咁進究極體趕進度
橫掂之前成熟期完全體都係咁趕，睇化左當係：嘅主線特色

我鍾意日常不過唔鍾意次次見到太一

亞古獸大冒險

令我諗起鋼之鍊金術師

好鍾意日常 同埋有其他識講嘢嘅”友軍”數碼精靈
多返啲同拍檔以外嘅數碼精靈嘅互動

全靠有光子郎加持，唔係變大便獸

唔係唔鍾意日常，係唔鍾意個劇情安排者

聽講之前咁趕係因為武肺錄音室唔可以超過5個人
所以而家齊人都要分散日常

btw聽講支那4月新政策要先審後播令中字版全滅
睇嚟要等光通把整中字版
而家班支那仔都屌緊畀錢做會員冇得第一時間睇新番

又捉到樓豬隻阿狗

我都覺得武肺一定有影響
之前見啲人留言屌話隻隻敵方都啞
其實覺得對套動畫唔太公平

唔知故事安排係唔係都有影響
覺得日常好好睇
但係感覺呢一系列日常應該可以係進哂完全後
間一間場
好似電光暴龍出左一出後 提都無提過
光子郎咁鐘意研究 點都有一兩句話 好在意上次突變進化都好啊

咁都發生咗啦, 依家就係日常排咗喺打戲之後, 咁都冇得改變架...
都屌咗咁多集, 係時候move on啦,
以個別集數質素嚟評價, 無謂集集都屌同一個位, 於事無補...

隻老鼠轉甲蟲咁九唔搭八

呢套真係分隊合流好幾次。

Lm

隻手環bug多到咩咁
如果爛咗就恭喜你
全部嘢買過曬
邪惡笨大

所以壞咗就掉﹐最後喺垃圾山出現

依家論出場次數嚟講,光子郎已經變咗男二
太一同光子郎合作嘅次數仲多過大和

好在今集太一同亞古獸冇搶鏡

我一邊食蟹一邊睇咗十幾廿次啲數碼文字﹐暫時覺得係亂寫嘅﹐不過今晚坐定定再拆解下﹐如果今集嗰啲係亂寫嘅都會幾失望

如果一直日常到大結局都好

結果原來千年獸患咗渴睡症所以瞓咗唔醒

01好似做過？
打木偶獸個集班垃圾桶獸見就輸走佬

突破盲腸

特寫眼神嗰下原來係決定一條友去打嗰下我都驚又係壞人嚟

btw, 原設係飄移, 唔係彈下彈下

反而我奇怪點解佢完全體唔夠成熟期打

係，明明呢隻設定兩個階梯相差係好大
除咗太一暴龍獸打兩條超海龍之外

你講光子郎嗰度﹐係因為光子郎未見過戰鬥暴龍獸？然後太一阿空絕口不提

真係覺得呢輯：好有教育性 今集我都要花啲時間理解下佢個原理

點解呢幾集日常收尾都收得咁hea

發覺無論新舊製作組都對污物系既dm有一種特別既愛

爭取喺遊戲同玩家中永遠得唔到嘅公義

今日係03編劇小中千昭60歲大壽！大家一齊祝佢生日快樂啦！(佢負責曬全部集數嘅編劇同結構﹐雖然大部分畀東映ban咗﹐但係算係呈現到佢想呈現嘅故事)

佢twitter：

我指36集電光暴龍進化完
好似就無左件事
諗住光子郎會一直分析點解會出現咁既進化

有冇人覺得甲蟲獸個配音好過癮
除左關西腔，佢講啲字個時都特別啲

今次進化文字係咪真係無乜特別意思
有啲小失望添

已經不停拼都拼唔到咩有意義嘅嘢出嚟

夾硬要畀機械暴龍獸夾住個炮

其實今集光子郎拍丈或者阿猛會好好多﹐可以畀阿猛早啲解鎖完全體都好

鋼鐵加魯魯出左場未

其實係人都知想消費太一
佢又要扮

今日先睇返新一集
植入式廣告賣DIM

日常還日常, 可唔可以日常帶動下主線推進好似睇緊叮噹咁

今日圖鑑更新：超爛泥獸今朝被正式加到官方圖鑑裏面！

不斷腐蝕嘅身體透過機械化保住性命﹐繼而外觀變得奇怪﹐係爛泥獸嘅完全體。身體循環潰爛同形成嘅過程入面﹐眼睛同口部已經生到錯曬。由全身散發出嚟嘅惡臭越嚟越濃烈﹐臭到連究極體都難以埋身。為咗維持身體需要嘅能量﹐絕招係「消化」﹐會用頭上面嘅口將敵人生呑並溶解去補充能量。另外會用佢嗰幾個口噴出毒氣「腐爛因子」﹐敵人吸入嘅瞬間就會冇命。

悲劇角色

琴日個集太一同光子郎完全冇講過臭

超比多獸都未出聲冇人有資格出聲

網偵系列個個都帶住成堆白金鼻涕大便喎

exp

播映一周年

今日係4月5日﹐係《數碼暴龍：重啟之戰》播映一周年！

估到迪路絲會提
：既集數表現時好時壞 劇情安排有時都怪怪地
但係都覺得係誠意之作黎
好似機械邪龍 祖頓個古代海龜 最近天使再登場
都好用心

唔知會唔會有：第二代

咁快一年

好心隻薔薇獸畫返大隻少少啦
今輯花仙獸如果進番長百合獸會同美美match啲

個時濛版直頭睇唔到有薔薇獸

太多資訊又唔想一次過出曬﹐所以隔一陣先出要講嘅始終都會講嘅

今輯美美好過01嘅地方就係美美冇出言傷害巴魯獸﹐話點解自己隻拍檔咁樣衰﹐令巴魯獸耿耿於懷。希望將來集數唔好重演呢幕啦

第4首片尾曲《Overseas Highway》開始接受預訂！

由網絡歌手Wolpis Carter主唱嘅片尾曲大碟同名《Overseas Highway 海外高速公路》將會喺2021年5月26日正式發售﹐編號COCP-41481﹐售價為¥ 2 000未計稅。Amazon JP一出已經冇曬貨﹐大家可以喺其他網站訂。

收錄歌曲：
1. Overseas Highway《數碼暴龍：重啟之戰》片尾曲
2. 口なしの黒百合
3. シ・シ・シ
4. 止まないねって言わないで
5. シオン
6. Overseas Highway -Instrumental-

＜首次壓碟特別贈品＞
「Wolpis公司 工作月票 八達通貼紙」套裝

幾時先打主線

劇組:屌哂你地之前又話一味打打打又冇人物描寫,咪俾你地睇返夠本

今輯直頭幫美美洗走哂啲港女味,頂多旅途辛苦個時呻兩句
同埋今輯明顯佢係對啲數碼暴龍好好多,自己搞咗兩個王國,當哂係自己屋企人
花仙獸啲實力同無印完全兩回事,真係親生女嚟

下集疑似又係美美主場

高質

絲打真係好有心
咩digimon post都見到你
之前幾部digimon device 又係你寫中文說明書
Respect

仲夠唔夠時間出哂d究極體

多謝你鍾意呀！最緊要幫到大家

最近消息比較多﹐做都做唔切﹐真係多多包涵

其實最近呢幾集真係睇到冇晒心機
動畫都做到中段先開始黎日常

越睇越失望

細細個睇01都無覺得過巴魯獸樣衰
佢個配音勁可愛

數碼暴龍04無限地帶19周年！

今日係日本第1集上映19周年﹐即係過多一年就20周年(唔係廢話嚟)！目前官方紀念活動都冇出實體可以互動嘅產品﹐都係得啲故仔咁。

04係第一輯冇精靈拍檔嘅一輯﹐亦係徹底放棄女性玩具市場嘅一輯﹐周邊玩具完全冇出女性角色嘅玩具(美版另計)。(本身東映都想03 cut咗留姬﹐只係小中千昭先生說服到東映﹐留姬最後喺國際間fandom其實好大。)

我因為覺得10個鬥士一齊先係主角﹐所以揀咗呢張。

2019年先出咗廣播劇

我估冇乜產品係因為呢輯唔太受歡迎，頭三輯都有數碼精靈拍檔但呢輯冇，觀眾接受唔到冇數碼精靈拍檔setting。btw，其實04好好睇，只要接受到冇數碼精靈拍檔就已經ok。

頭三季真係有好可愛嘅角色，例如巴達獸同大耳獸都係比較吸引女性嘅

冇諗過原來東映想cut走留姬留姬咁撚正成套戲一開始最有睇頭就係佢立場企喺男一男二對面，又係數碼暴龍皇后又型又靚又傲嬌又好J

唔計情懷真係最中意0304

04幾好睇
但去到後期 次次打皇家騎士都輸

呢part太拖
幾中意拓也打基路比獸嗰陣ff瞓小泉大脾

我發現留姬+妖狐獸真係男女通吃！個角色真係好有魅力！就算唔係我最愛﹐我都會對佢嘅故事印象深刻！

認同！！留姬真係歷代最有吸引力既女主角
硬朗得黎又不失女仔既可愛。

小泉係另一種既吸引，溫柔堅強

仲有兩個角色都設計得好靚

我想問下40集太一佢地係咪食左隻數碼獸變嘅生果

係﹐嗰啲水果有筋架

又諗起廣播劇果種溫馨
平淡既半個鐘但好似知道左一班識左好耐既朋友仔既近況咁
唔知點解覺得友樹180高過托也呢樣野好正

遲下強國人連數碼暴龍都冇得睇，因為到時比強國話數碼精靈打打殺殺暴力而慘遭封殺

涉持械毆打縱火爆炸 《超人迪加》被指太暴力

我識B站﹐不過A站又係咩嚟

一日未死一日都有新嘢學

真紅蓮再版

神聖天使獸46集出場
對手係鋼鬥士魔蛋獸
究天又要被binc了
今次真係神天都不如
好期待呢場大戰

第44集同第47集應該係高成本製作

第44集《小光同移動嘅森林》
第47集《喺荒野嘅一眾惡霸》

我覺得神天初登場成本會大好多
本身講魔蛋獸體內啲敵人殺極都仲有
唔係天使獸贏唔到而係殺唔晒要天國之門
唔駛天使獸打敗仗
然後神聖天使獸作為第三隻究極體戰力
進化畫面一定要靚過巴多拉獸果堆
仲可能有專屬bgm好似01咁
話說各人喺魔蛋獸體內分開作戰
會唔會又幾集個人回上究極體先出嚟ko魔蛋獸
已知果集會講返惡魔獸既往事

至少我知道呢集嘅戰鬥場面一定好激烈﹐因為請咗呢方面嘅專家

如果有睇heart catch就知呢個人處理啲打鬥真係正到暈

同埋冇錯﹐進化畫面一定好靚﹐應該會有好多角度pan嚟pan去同好有立體感

講起04
我鍾意呢張多D

acfan 掛

又要恥笑

當年仲要係銀鏡獸咋喎﹐都唔係魔彈獸

【官方圖鑑更新】黑究極天仙獸/黑究極天使獸

經過咁多年呢隻今日終於做到親生仔﹐變成官方嘅數碼精靈﹐亦都有官方插畫喇！契機係數碼世界居民第23次投票攞到第1名票數。(呢幾個月有好多04登場嘅數碼精靈變咗親生仔)

級別：究極體
類型：熾天使型
屬性：病毒
必殺技：七重地獄/地獄戒條

天使型數碼精靈最高地位嘅究極天仙獸﹐因為內心抑壓嘅憤怒膨脹到被黑暗吞噬嘅形態。金黃色嘅翼同盔甲變成恐怖嘅外觀﹐據講如果呢個狀態維持落去嘅話﹐就會墮天成為魔王型嘅數碼精靈。必殺技係投射柒七個黑暗嘅高熱球「七重地獄」﹐同埋用自己嘅性命換取地獄嘅火焰將敵人燒成灰燼嘅「地獄戒條」。

原來已經講緊 不過照補左文字劇透圖先

小光真係特別既存在
佢既劇情都會保密

妖狐獸粵配把聲好型

第45集

44集無既

yes成輯最有型組合就係佢哋

同埋數碼暴龍歷代唔少女角實力都係花瓶水準
但留Gay+妖狐獸係feel到實力唔會差過兩個男主
就算妖狐獸係成長期睇落都好勁

天馬獸係咪終於可以抖吓

44應該好爆?

上兩集已經榮休左

留姬男一黎 啟人先係女一

結果係日常
劇組真係好難捉摸,越期待嘅集數越唔值得期待

你啱
啟人同健良早期啲表現好hehe

越日常反而越好睇

最正都係初生鎮嗰幕

呢一幕好滾動
算唔算唯一一集打贏皇家騎士

官方仲追加咗呢隻

我幫大家搵咗一啲片﹐等大家知道嚟緊集數會係咩樣﹐啲組合係一樣嘅先會po。100%冇劇透﹐而且啲片係比較好睇而短嘅部分﹐大家可以安心服用。

第44集 《小光與移動森林》

劇情推測：感覺係致敬無印第44集祖利獸嗰個移動森林。

第45集 《啟動！鋼鐵加魯魯》

第46集 《希望嘅聖劍》

第47集 《荒野嘅一眾壞蛋》

劇情推測：由於團隊同電光暴龍獸嗰集一樣﹐可能會有獸人加魯魯分歧進化﹐「一眾壞蛋」亦有可能係指呢度好多人鍾意嘅番長系列。

二手輔v仔獸同烈焰獸幾時出場姐

係咪冇機會見到番長百合獸登場
Btw唔知遲啲黑大耳獸會唔會再有戲份,好cute

咁你可以期待下47集係講荒野嘅番長花仙獸咁樣會唔會有多啲生存動力

點解你咁鍾意大輔又次次都叫佢二手輔

45 鋼加
47偃月

加布fans

對比隔離pokemon動畫,依家覺得數碼暴龍: 真係好好睇

我唔止鍾意大輔
我仲鍾意V仔獸烈焰獸裝甲進化添
我仲買左佢返黎~

啊！我幫你FF到番長花仙獸登場嘅劇情喇！一班細路去到荒野見到一班番長系精靈﹐番長花仙獸就教花仙獸點戰鬥﹐成為咗花仙獸嘅偶像兼師父﹐之後花仙獸究極進化成為高雅薔薇獸﹐武器由藤鞭伸展成為搖搖最後擊退咗某某究極體大敵。

個節奏係咁都真係差唔多！最好真係咁﹐而唔係不停遊山玩水最後幾集整個大危機裙拉褲甩咁進曬究極體然後完咁。

btw原來你鍾意加布獸記低咗

呢隻陪咗你幾耐

真日常係好睇 但怕佢壓縮最後大戰時間
最唔理想係蟲鳥花魚全部一集上究極
會好失望

係啊
所以個時：暴龍機無獸加射手模式好失望
到而家都未有話：有新機
唔似笨大
總覺得上哂究極體會出
而家都無神龍

一年半啦

V龍獸好似會出場？

喺暴龍機出咗﹐3隻同伴精靈入面都已經出咗2隻﹐差佢

更正：巨鯨獸都未出

我諗慘勝掛
睇十鬥士打好過得返男一男二打
初生鎮都係冇咗

大家準備被老笠

巨鯨獸嚴格嚟講都算出咗
喺比多獸初登場嗰集

係喎食咗佢哋兩個

唔通之後又會整一集入咗V龍獸體內？

youtube堆偷渡比人ban晒
唔知係咪成日discord唔靜音又亂9咁播BGM擋版權歌比人report

唔怪得搵唔到

可能整一集俾v龍獸屈對手機
鞭多次二手輔屍

有無人覺得下回預告入面，亞古加布出招果幕啲畫風好tri？

蟲鳥花魚好撚貼切

Warrior & Wolf+花鳥蟲魚+天使與龍

日常好睇過主線

正式宣佈美美係第一女主角
明明平時啲宣傳poster放開佢係角落位置

會唔會真係47

其實有日常唔係問題，問題係依家先做
如果擺喺全員進完成熟期同進完全體中間，或者進哂完全體同東京危機中間會好啲
之前急成咁，依家入哂主線突然搞d日常，明明戰暴已經係常規進化，搞到呢幾集日常發生嘅危機好唔合理

主角班數碼精靈失控好過癮，巴達獸變氣球，迪路獸似返隻貓好cute。
比丘獸失控咁飛，進巴多拉獸變咗跑，笑咗。

原來唔係垃圾，究竟係邊個將無限大陸地圖save喺入面，又當垃圾掉咗？

冇人懷疑係敵人嘅詭計

同埋完全唔怕光子郎個寶貝電腦中毒

可能因為係自己家族公司出品﹐覺得出咗事都可以賠返畀光子郎

今集高質，可以見番悟空獸美美真女一，快過大和拍檔有第二種進化

聽到悟空獸講野會腦入面loop悟空獸bgm

今集好好睇, 美美唔止女一, 直到係成套既主角
好似美美回未炒過

大和超好笑
每個鏡頭take到佢
都係擒上擒落揾緊加布獸

究竟加布獸去左邊

親生女

美美真女一
睇下今集巴魯獸同比丘獸嘅待遇爭幾遠

明明巴魯獸今集新進化只係好廢嘅裝甲體但實力輕鬆打贏兩隻完全體
連機械人暴龍獸都做唔到

美美嘅待遇真係世界級

美美真心親生女

今集第43集《激戰！數碼精靈之王》係致敬《數碼暴龍》第15集《悟空獸嘅邪惡之路》。悟空獸同火山獸嘅配音員分別係《數碼暴龍04無限地帶》銀鏡獸/魔彈獸/黑究極天仙(使)獸嘅增谷康介﹐同再次飾演火山獸嘅火山獸太田(佢個藝名真係咁﹐因為出道作品係04嘅火山獸)。我覺得佢哋兩人合拍非常之有火花﹐尤其佢哋都唔係歌手出身架！

循例介紹下今集出現過嘅所有數碼精靈！

成長期：
加芝獸

首次登場：《數碼暴龍》第15集《悟空獸嘅邪惡之路》﹐係悟空獸嘅手下兼fans﹐同柏古獸一齊佔據咗資訊大陸滾球獸村。

完全體：
悟空獸

首次登場：《數碼暴龍》第15集《悟空獸嘅邪惡之路》﹐埋伏喺資訊大陸諗住收拾班被選中嘅細路。專用貨車叫「笑天門」。

火山獸

《數碼暴龍04無限地帶》第24集《決戰雷光獸(火山獸)！純平與過去嘅激鬥》﹐係魔蛋獸體內第一個敵人﹐絕招係「火山爆音擊」。

武鬥體：
披風獸

首次登場：《數碼暴龍03馴獸師之王大電影：冒險者之戰鬥》﹐係敵方嘅精靈。

今集又唔錯

認真近排集集日常都好好睇 睇完有啲會心微笑嘅感覺 好高質

今日火山獸同悟空獸個首歌好洗腦

估唔到仲有暗黑死靈球睇美美又收兵

01個悟空獸原配音

仲要機械暴龍獸同佢打左兩嘢

之前忙過甩碌...呢幾集好休閒

今集光子郎比起大和更加似男二
光子郎輔助太一，互動又比較多
今集連阿丈嘅發揮都仲多過大和
大和係咁做攝石人

巴達獸比人放棄左比人含到進化

分支進化今集好過電光暴龍獸嗰集
係咁多集睇得最開心既一集
同埋近呢十零集啲BGM好左

進化果陣先fing甩出黎

笑死

睇完你講火山獸太田即刻睇番cv表
笑左正
今集佢兩個啲歌都幾好聽

太田仲識畫畫

比丘獸一進完化就俾人秒
仲要好似搞笑漫啲奸角咁俾人打上天變粒星

有一下我仲以為要後幾集先搵得返比丘獸唔知降落咗喺邊度好彩下一秒阿空跑去即刻接住比丘獸

超好笑
一進就fing 成個波咁 唔要lu 然後彈左出去

Cls 今集好撚好睇

我估加布獸其實哩咗喺雪櫃入面

天馬獸嗰集都唔差

火箭兵團

今集超好睇！

仲係冇人好奇個雪櫃有咩

美美主場連玩日常都咁高質好睇

美美回從來都係質素保證嚟

天馬獸嗰集都好睇，不過有哂心理準備
好驚喜完全無諗過有新進化，同埋會進呢隻
今集完全唔似我一直睇緊既野，好高質

重新進返天使獸個集都幾好
所有幼年期集合希望俾巴達獸
然後進返天使獸
成件事好貼題 又唔突兀

但日常黎講
呢集我會覺得係no.1

美美回全部高質 親生女

今集好睇返好多
有悟空獸既集數果然無令人失望

無錯
明明10幾廿集前 集集都好似就黎世界沒日咁
東京就黎玩完
點解近5集可以咁太平 好似入黎玩咁
反差太大唔緊要 但個次序錯曬囉

預告！第44集《小光與移動森林》(開心)﹐內容係大概係悲傷嘅花龍獸﹐被小光觸動到內心﹐唔知點解小光大叫嗰幕好「鼻涕獸」

介紹下預告登場嘅數碼精靈先！

幼年期：
綿綿獸

首次登場：《數碼暴龍DS》第12集《知香由我嚟守護！比丘獸嘅決心》﹐係巨大版比丘獸嘅幼年期。

成長期：
焰彩獸

首次登場：前幾集係漢堡包店嘅客人﹐亦係官方朱雀獸嘅成長期。

究極體：
樹蟲獸

首次登場：今集係首次登場﹐係Pendulum Z入面熱帶龍獸嘅究極體。預告入面啲烏蠅係佢嘅一部分﹐不過亦有可能會下集宣佈係新精靈。

融合體：
花龍獸

首次登場：《數碼暴龍04無限地帶》第14集《雷電！劈碎岩石！雷光獸拼死嘅挑戰》﹐係聖樹獸轉移進化嘅野獸戰魂形態。

唔關有咩獸事 係有配音就好好多
最近啲幾集嘅日常 普通數碼獸有返配音 好睇過曬之前亞古獸大冒險嗰時 隻隻路人數碼獸都啞既。淨係識打打打。
火山獸 悟空獸啲對白 仲多過之前嗰兩隻主要奸角 惡魔獸 骷髏騎士獸。

我連嗰兩隻奸喺邊都未搞清楚就死咗

見預告小光部機發光,同時又有究極體
唔知會唔會進聖龍獸

今輯花仙獸全靠美美由炮灰變到好勁

我要！！！

我要三龍混戰！！！

一開始衝得太多主線
數碼世界唔夠繁榮度進行下個主線
所以要解支線

仲以為悟空獸把聲係子安武人配
把聲同Dio似到

因為解決咗衛星墜落事件，同埋戰暴阻止咗千年獸第一次復活儀式，叫做無即時滅世既危機，無咁chur。

初聽都覺得有啲似，但心諗呢套野無理由咁肯使錢請大牌。

今集開始兜緊話迪露獸搵唔到條路先變左四圍走

屌 唔怪得明明畫工ok都有少少厭惡感

舊版比機暴一嘢用究極破壞炮收檔

今次就一個結他音波 解決咗一粒究極破壞炮
威返次

大家可以睇下就嚟播嗰幾集嘅畫質sample(我係啱返個團隊先post)

第44集同第46集都係比較有口碑嘅團隊﹐可以參考下

舊版招究極破壞炮有神聖力量加持，點同

作為一個老餅fans,當年悟空獸一出算係好受歡迎既digimon,能夠相隔咁多年可以係動畫再見到悟空獸真係好感動，而且唔係以敵角身份出場唔洗死係主角群手上我相信係製作組對我地班老餅既一種照顧吧就算而家有幾多究極體都好，king of digimon 都一定係屬於悟空獸

今次美美唔止頂帽 應該會俾埋淨返嗰個沙鎚俾巴魯獸。

呢集又幾好睇
但火山同悟空好撚gay

近幾集既日常真係做得好好
可惜個大節奏錯哂如果d日常擺前10集播會再好好多

平時迪路獸
今集迪路獸：

小光好似驚嚇過度

小光望住你唔知講咩好

得返廿集
唔知點搞

佢不嬲自閉
淨係識望

下集應該係最後日常
有無鋼加 神聖天使個既中文劇透故事大綱
真係怕怕地玩得太開心
唔識收尾

我想寫不過上次反應麻麻﹐所以諗緊點樣寫最好

四重加密大法？有興趣可以自己㩒黎睇
辛苦哂迪路絲

【速報】Blu-ray同DVD BOX 3發售

封面係「丈、哥瑪獸、祖頓獸」﹐封底係「美美、巴魯獸、花仙獸」﹐書仔會收錄配音員訪問同製作團隊嘅專欄。另外補返之前冇喺度post過嘅BOX 1同BOX 2封面。

文字劇透

想睇先睇﹐hea譯

麻煩哂迪路絲

唔知點解不過就係喺咁嘅氣氛下有重要嘅劇情推進

希望唔好﹐明明佢已經唔再重要

依家要點處理千年獸條線
之後應該重有其他嘢要打

依家將太一同光子郎放埋一齊
果然光子郎先係男二

而大和同阿空都係路人

差巨岩獸就齊腳

02 既裝甲體都出現唔少

其實最正路唔係應該
01太和
02丈空
03光子郎美美
04阿孟小光
咁樣分會吸引D咩

丈空好似好唔啦更

我諗補完佢哋係由03開始嘅事未出過嘅仲有12隻：蝴蝶獸(廣播劇出咗)、大象獸、青蛙獸、袋鼠獸、建機獸、飛蛾獸、殺人鯨獸、貓頭鷹獸、孔雀獸、溜冰獸、烈焰蝴蝶獸、綿羊獸

阿空一早收到風有集走去撩鳩光子郎

02 光子郎同阿空
03 阿丈同美美

咁樣會比較好D

邊集？可唔可以分享多啲

我諗官方係順序架姐冇特別諗組合(計埋封面係前封底係後)﹐不過好似官方就算咁組都幾合乎2020個方向。

但
01太和
02丈空
03光子郎美美
04阿孟小光

除左丈空兩個邊緣人
其他都係人氣CP組喎

而家官方個組合拆左光美，又夾硬和空，
得返阿孟小光呢對比較有人氣

我覺得真係純粹登場嘅順序姐

官方應該係想大和落cover唔想佢落封底
大和配美美應該仲驚

悟空獸踢過去個下
我諗起無印版悟空獸一隻屌打成堆成熟期

哦明你講咩喇haha

係呀﹐成熟期only﹐想像唔到點解會觸發到要進化

除非有另一隻boss無提到，唔係嘅話其實好怪

可能就係為咗屈機

【送禮】收件人：吉村友美、麵包生命、靚絕炮台山、本宮大輔

多謝你哋一直以嚟嘅指教﹐以下係我小小心意﹐鍾意嘅可以睇下﹐睇咗唔鍾意嘅都冇辦法

而家vol 1邊度有現貨同幾錢?

自入錯post

十萬個like thx

【速報】第44集 《小光同移動森林》

溫馨一幕：大家瞓曬喺地拖狗獸側邊

呢集個腳本係森地夏美 應該之前未寫過：任何一話既
分鏡就係貝澤幸男 之前34話小光與迪路獸
近期42話發明王都係佢負責分鏡

有啲期待 希望有新進化 如果係聖龍就正

應該唔會，因為連鋼加都未出

不過就好有可能會出神天/聖龍個影, 因為今集係講小光

仲有監督係龍珠二人組﹐打鬥應該有返咁上下質素唔會好似34集咁多雜牌軍

聖龍獸就唔敢諗太多﹐平常心好過啲

應該影都冇﹐高雅薔薇獸同維京毛人獸都未出影

麥樂雞瞓覺都要拎食物

個個都攬拍檔 ，反而亞古獸、加布獸要自己訓

可以循環再用﹐呢度係今集全部精靈﹐冇新精靈

隻花龍獸同黃金鄉獸一樣咁大
04果陣有咁大咩

數碼暴龍啲設定唔洗咁認真
運等級設定都一時一樣更何況體型

戰暴01嗰陣都無咁大啦。

一開波亞古進戰鬥暴龍搞掂佢 花龍獸咪唔洗死囉。製作組搞錯曬啲次序 搞到而家太一次次都留力見死不救咁。

大到好似木馬獸咁..

太早有究極體
日常真係擺得太後
應該喺東京篇嘅時間度做
之後先有究極體會比較好

但而家咁都好過無劇情咁打 起碼套嘢啲角色立體左好多同埋會有啲深刻集數

【下集預告】第45集 《啟動！鋼鐵加魯魯》

賽車女郎(?)小光

成個預告都係得馬赫(粵音：haak1)獸一隻精靈唔通會進化做反抗獸？？？

今集話隻新精靈係完全體

係完全體我寫錯咗

Btw隻新怪個輪廓骨架根本係究極古加獸嚟

下集終於到大和

同為植物系嘅巴魯獸好緊張花龍獸
幾欣賞呢個細節位

一野洗白，做返真正既十鬥士花龍獸

劇組介紹大企鵝獸、花龍獸會強調返佢地有古代力量,致敬返04嘅設定

巴魯獸做埋新手環廣告主角。

花龍獸暫時係邪惡十鬥士唯一洗白咗嘅角色
冇大企鵝獸佢哋咁雜卒feel，不過依舊都係冇對白
十鬥士裡面除咗花龍獸待遇叫好少少之外其他真係麻麻地

btw，今集巴達獸唔係進天使獸而係進天馬獸

見到鼻涕獸

應該係打卒仔就出天馬 打大佬就出天使

成班係到留力

呢集當獨立一集咁睇其實幾幾好﹐節奏明快而且打鬥效果好睇﹐不過一諗下個故事發展(之前嘅集數)就會覺得唔合理出曬戲

官方親生女
Btw遲啲有埋團戰打

成班扮廢食花生 完全體都唔進下扮晒無能為力

大自然冇善惡之分
其實今集班細路盡量唔干涉先係最正確做法

同埋佢地係宿敵
太一特登有問迪路獸 除咗光同暗 係咪仲有其他對立之戰
所以佢地唔插手其實都算係對佢地既尊重

唔知有無人覺得
今集唔知點解有種迷你劇場版既感覺
好獨立既一個故事
大自然宿敵既完滿句號

天女獸淨係幫手回一次血。

話時話 好似自從電光暴龍獸之後 集集日常回都好好睇

班細路又放水

BBC：Digital World

本身對呢隻dm冇咩感覺，睇完呢集開始識得欣賞佢

邪惡十鬥士差巨岩獸未出

日常黎計呢集應該數一數二架喇，劇集編排方面應該係之前為左谷新digivice銷量先將次序調左，唯有自己腦補番個次序

新數碼暴龍暫時最鐘意就係拖把狗獸

希望唔洗死, 食便當嘅責任留番畀獅子獸

你個名

題外話﹐雖然華語地區地拖佢哋叫拖把﹐但係喺香港地拖同拖把真係唔同嘢嚟﹐而狗種香港絕大部分係叫地拖狗(可以google下同問下身邊狗主)。

好耐都唔見獅子獸
不過估計做返主線就會出返嚟
至於便當就...

莫名其妙咁諗起依幕

我覺得似哥斯拉
班細路企埋一邊let them fight

係咪得返10集？

66完

玩埋VR就好